{
    "chapters": [
        {
            "id": 8,
            "name": "腹前外侧壁",
            "questions": [
                {
                    "type": "single",
                    "stem": "1. 含有腹壁下动脉的结构是",
                    "options": ["脐正中襞","脐正中韧带","脐内侧襞","脐内侧韧带","脐外侧襞"],
                    "answer": 4,
                    "explanation": ""
                },
                {
                    "type": "single",
                    "stem": "2. 属于腹膜形成结构的是",
                    "options": ["股环","股凹","股三角","腹股沟管","腹股沟镰"],
                    "answer": 1,
                    "explanation": ""
                },
                {
                    "type": "single",
                    "stem": "3. 与腹股沟管腹环的形成有关的是",
                    "options": ["腹外斜肌","腹横肌","腹股沟韧带","腹外斜肌腱膜","腹横筋膜"],
                    "answer": 4,
                    "explanation": ""
                },
                {
                    "type": "single",
                    "stem": "4. 通常随精索血管进入腹股沟管深环，走行在腹股沟管内的神经是",
                    "options": ["肋下神经","闭孔神经","生殖股神经生殖支","髂腹下神经生殖支","髂腹股沟神经生殖支"],
                    "answer": 2,
                    "explanation": ""
                },
                {
                    "type": "single",
                    "stem": "5. 支配提睾肌的神经是",
                    "options": ["肋下神经","闭孔神经","生殖股神经","髂腹下神经","髂腹股沟神经"],
                    "answer": 2,
                    "explanation": ""
                },
                {
                    "type": "single",
                    "stem": "6. 女性，27岁，孕40+周。因胎儿脐带绕颈行下腹部横切口的剖宫产分娩，产后手术切口出现持续性疼痛，切口最可能伤及的神经是",
                    "options": ["肋下神经","闭孔神经","生殖股神经","髂腹下神经","髂腹股沟神经"],
                    "answer": 0,
                    "explanation": ""
                },
                {
                    "type": "single",
                    "stem": "7. 构成腹直肌鞘前层的结构是",
                    "options": ["腹外斜肌腹膜","腹内斜肌腱膜后层","腹内斜肌腱膜前层","腹横肌腱膜","腹直肌腱膜"],
                    "answer": 2,
                    "explanation": ""
                },
                {
                    "type": "single",
                    "stem": "8. 构成腹股沟（海氏）三角的外侧界的结构是",
                    "options": ["腹壁下动脉","腹壁浅动脉","耻骨梳韧带","腹股沟韧带","腹直肌外侧缘"],
                    "answer": 0,
                    "explanation": ""
                },
                {
                    "type": "single",
                    "stem": "9. 男性，53岁。因行左侧腹股沟疝修补术后，出现左侧腹股沟、阴囊部不同程度的感觉减退或消失，则最有可能损伤的神经是",
                    "options": ["隐神经","肋下神经","闭孔神经","髂腹股沟神经","髂腹下神经"],
                    "answer": 3,
                    "explanation": ""
                },
                {
                    "type": "single",
                    "stem": "10. 构成腹股沟管下壁的结构主要是",
                    "options": ["腹横筋膜","腔隙韧带","腹股沟镰","腹股沟韧带","耻骨梳韧带"],
                    "answer": 3,
                    "explanation": ""
                }
            ]
        }
    ]
}
